《孤城淚》法國片商: 香港示威是為了爭取自由

反警暴電影《孤城淚》榮獲奧斯卡的最佳國際電影獎提名。
導演Ladj Ly更曾公開大力支持「香港示威者」, 絕對係撐香港手足!

現在, 《孤城淚》法國合資者兼發行商Le Pacte都評論.
Le Pacte無直接明示支持香港示威, 但都指出香港示威是為了爭取自由! 都絕對文宣有幫助!

《孤城淚》法國合資者兼發行商Le Pacte:
- 香港示威正在點燃中, 香港示威是為了爭取自由.
- 同時間, 《孤城淚》也在香港票房榜排第三名.
- 電影讓香港觀眾感到共鳴.

陶傑：《孤城淚》香港票房是重要指標

大家要去twitter多謝法國片商Le Pacte, 表現香港人的禮貌.

支持國際手足

《孤城淚》入座率依然強勁, 在6月6日再成為十大票房電影中的入座率冠軍.

同樣升幅理想的，還有第一發行的法國電影《孤城淚》，電影於周末大幅增場四成至28院平均各映五場獲逾4,300人次，每場平均人次更以30成十大之冠，推算收入在25萬上下，看來口碑帶動市場，令電影於17天累積突破二百萬至210萬，看來仍可望以250萬作為目標。

睇左

國際手足connect

睇左
後段都幾緊湊 好緊張睇到

twitter要人
戲院要人

Pishhhhh

要人

推

推上熱門

上星期睇左

香港差役 其實仲衰過法警

強姦女示威者 推人落樓

香港黑警

Push

套戲好好睇

李柱銘：應由特區政府自行就國安立法

無人格的毒男又扮睇唔到

你地咪慢慢屌
我專心推呢個post

PUSH

入左戲院睇了

好睇

香港黑警打人片任你流出
仲可以升職加人工

法國官方資助的電影聯盟UniFrance都報導《孤城淚》香港票房爆冷. 有助國際connect!

你不能阻止人們的憤怒

要人要人

Twitter同戲院都要人

套野真係拍得好好

推
睇左 幾好睇

已入場支持

唔講立場
呢套嘢頭1/3好撚悶 真係好撚悶（直頭瞓著咗）
之後故事嘅主軸就開始嚟料
唔劇透 真係好好睇
你會一路睇一路好有Feel
去到最後嘅結局位簡直係不得了

專登講到1999 想知自己去睇支持下

watched

push

未睇快啲睇

done

早幾日去咗睇，都真係幾多人，個院有七八成滿

片商Le Pacte又再發新tweet多謝香港人.
大家要去twitter講多謝, 表現香港人的禮貌!

睇啦快D

follow爆佢，有新電影即撐

順便再去佢地既新tweet多謝香港人!

Retweet!!

啲字幕師好黃
又電光火石又勇武

Pishh

P推唔郁

都多謝你

第一日去睇
見到譯電光火石忍唔住笑咗

國際connect

推！

要套戲至少好似逆權司機過1500萬

逆權司機香港票房係1026萬.
但都多謝手足.

G持

真 法狗濫權點濫都唔夠香港班賤狗嚟

推!!!!!!!!!!!
有得dl未?

開槍後帶出各人嘅思緒醞釀好真實

手足拍戲，請睇正版

我

去睇下先